邊度有得點數換現金

大家知唔知邊度有得點數換現金
我聽講深水埗好似有

MyCard?